
                      Te mantiene en tensión durante las 2hrs, y cumple perfectamente su cometido de entretener. Si no eres ultra exigente, te lo vas a pasar bien. La recomiendo
        
            